>> 行動 << 11月2日, 維園見

11月2日, 維園見,
早少少食飯
早D到
人少就比黑狗拉人

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

快d啦

推

推推推

冇問題 聽日見

See you